聽日九點，塞爆機場！！！！！

衝吖！！！！！

push

Push

時間許可的話七點吧
有d九點幾機

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解813唔再去?

813機場見！

推